\section{interIsoFoamを用いた解析}
\begin{itemize}
    \setlength{\itemsep}{1\zh}
\item
  VOF(Volume of fluid)値が拡散することで
  液体と空気の二相の界面形状がなまる事を防ぐために，
  界面を幾何学的に再構築(Geometrical reconstruction)する
  \OFtool{interIsoFoam}ソルバーを用いる\cite{2016,OpenCAEContest2021Public-Yamamoto}．
\end{itemize}
\begin{flushright}
{\footnotesize
      図引用 : \cite{2016}
}
\end{flushright}
\begin{minipage}{0.34\columnwidth}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/isoAdvector/862636.160405.full-Figure.1a.pdf}\\
    {\small 格子を切断する球面\\
    緑色の平面が気液界面}
  \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.30\columnwidth}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/isoAdvector/862636.160405.full-Figure.1b.pdf}\\
    {\small 3時点での気液界面\\
    界面移動は周囲速度から推定}
  \end{center}
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.02\columnwidth}
~
\end{minipage}%
\begin{minipage}{0.32\columnwidth}
  \begin{center}
    \includegraphics[width=\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/fig/isoAdvector/862636.160405.full-Figure.4-part.pdf}\\
    {\small 一様流中の円板のVOF値$\alpha$\\
    赤 : 厳密解, 青 : $\alpha=0.5$}
  \end{center}
\end{minipage}%
\clearpage
\input{interIsoFoam-1.tex}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 実行アプリケーション名の変更(エディタはvi, emacs, nano等何でも良い)
vi system/controlDict
\end{lstlisting}
\lstinputlisting[language={OpenFOAM},linerange={17-18},caption={計算制御の設定 system/controlDict}]{../../../share/damBreakMARIN/doc/run/case-Iso/system/controlDict}
\begin{lstlisting}[language={Command}]
## 液相率のVOF解法設定の変更
vi system/fvSolution
\end{lstlisting}
\lstinputlisting[language={OpenFOAM},linerange={19-50},caption={解法の設定 system/fvSolution}]{../../../share/damBreakMARIN/doc/run/case-Iso/system/fvSolution}
\input{interIsoFoam-2.tex}
\clearpage
\subsection{基本ケースとの圧力時系列の比較}
\input{interIsoFoam-3.tex}
\vspace{-5mm}
\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.6\columnwidth]{../../../share/damBreakMARIN/doc/run/case-Iso/comparison-pressure-P1.pdf}
  \\[-0.75\zh]
  \caption{基本ケースとの圧力時系列の実験値との比較}
  \label{gnuplot}
\end{figure}
\vspace{-10mm}
\begin{itemize}
\item
  壁面での圧力時系列はほとんど変わらない．
\item
  \textbf{\color{red} 可視化演習} 液面の可視化動画を作成して，基本ケースと比較する．
\end{itemize}
